轉載。831 推測

原本六紅及其他顏色傷者共十個, 永遠相信第一個訊息係真的話, 最多誤差一個倒, 所以log曾經有九個報告. 但確實係冇死亡數字。 最後變左final 3紅2黃2綠去荔枝角, 有人就係要你相信呢個係official 數字. 我唔會拗現場有冇死人, 但警察要考慮都係最嚴重傷者而六個紅色一定有特別安排係好合理懷疑. 因為就算唔係喺港鐵站內死, 其中有一兩個送院途中死左既話, 就會通天唔查都唔得. 所以整個action 處理死亡邊緣既傷者 唔可以有其他部門參與 （老實講如果冇嚴重傷者，上太子地面直走啦，唔上太子係唔比你影到邊個打邊個送去醫院，下面有解釋） 加上毛ee 一份傷者人數傷勢前後既對比圖 (消防記招冇否認內容失實) 同時, 消防任何人兩幅中秋圖, 有以下大膽推測.

首先, 消防任何人中秋宣傳圖, 好多人都知兩幅圖都有好多料內裡, 不用重複了. 但還有特別之處. 有意無意用紅色同黃色做一些對比 煲蠟當中隻手係向住任何人同兩個字"應急" . 如果加埋顏色就可以講成"任何人係係黃都可以應紅既急". 另外中秋燈迷又係有意無意仕何人頭上黃燈係排先, 其他排序都係紅先. 可以講成任何人都可以先黃後變紅. 再睇番毛ee 個傷者前後記錄, (應該係第一個見習指揮官記錄傷者同之後大批醫護記錄傷者人數同傷勢既分別), 六個紅變左三紅兩黃, 其中一個紅係失蹤, 佢傷勢係呼吸有困難一個 就好似燈迷幅圖最右一個紅睇唔到啲字, 是否代表呢個失蹤紅色傷者呢?). 而家講戲肉喇, 毛ee 份記錄, 2個紅既傷者轉左黃, 加埋其他3個紅既傷者, 其實係齊人, 最多你話上面失蹤既紅, 係數錯, 又或者佢傷勢唔係紅, 直程自行走左. 咁最初呢個消防指揮官就要交待, 點解消防記招冇現身呢? 並實佢就係一部人肉cctv. 佢睇到既野就可以解釋好多疑點. 消防記招上, 又係有意無意講消防醫護記錄左好多傷資科, 偏偏就冇講過記錄埋傷者姓名同身份, 重複講都係只有記錄年齡. 想想有記錄姓名, 有樣, 有年齡, 如果從太子走, 比記者影埋, 去醫院搵呢啲傷者係非常容易. 再睇埋原本兩個黃色傷者, 毛ee記錄係一個扭傷, 一個ankle 有事, 記錄話佢地失蹤了. 大家可能唔係好關心呢兩個, 因為數錯又得, 自行走左又得, 一定唔係死左啦. 不過你有冇諗過, 佢地既失蹤留下兩個黃色傷勢quota 係非常可貴. 咁岩有兩個紅色既傷者傷勢由紅轉黃. 如果去睇番任何人既中秋宣傳相既寓意, 任何人可黃代紅. 你就可以假設, 沒有記錄傷者姓名同身份既前題下, 原本六個紅色, 二個在list 傷勢紅仍是紅, 剩低一個失蹤, 餘下兩個就可以利用黃色傷勢quota用任何人去扮原本二個紅. 失蹤一個紅, 同埋兩個任何人都扮得既黃, 剛剛就係你無法會喺醫院見到既三個原本既紅色傷者.

任何人容唔用易扮黃色傷者呢? 記錄由紅轉黃一個係呼吸有問題, 一個係頭部受傷. 前者容易啦, 連續喺太子站樓梯跑上跑落就扮到啦. 所以未見到有傷者會移動囉 咁頭部受傷一個點呢? 如果你有睇波, 頭部受傷經常發生, 真係小兒科

當晚荔枝角 石硤尾事件, 是否輸出唔可以曝光既人? 就要進一步了解了

點解差佬唔喺記招只明毛ee 傷者變化，五個紅齊人喎，我諗係消防早佢地一步放圖，比左玄機出街，佢地唔敢再作野

還有一個可能 去到醫院前先至唔見左兩個原本既黃，入院先有兩個扮黃混埋入去，fill番五個原本紅色quota

一個紅色失蹤可能係女姓，現在搵唔到女警做演員，所以放棄都係當失蹤算